男朋友同屋企人問題:(

我同男朋友都拍左三年幾，都差唔多去到談婚論嫁既階段........
我地兩個相處得好舒服，一星期平日收工可能會食下晚飯，星期日會去下街咁
問題黎自我屋企人喇，我男朋友同我屋企人兩個星期倒會見兩次倒，我男朋友算係內向型，又有啲怕羞，特別係對長輩，所以佢對住我丫爸丫媽都唔算好識講野，同埋唔太多話題，但佢都算識做，大時大節一定會送禮，我丫爸丫媽生日都會送...........
我丫媽依家就喺度話覺得我做得唔好，點解個個星期日去街都一定要二人世界，唔可以四個人一齊，等佢地了解多啲，我自己覺得我地自己兩個人二世界時間已經唔多，已經兩星期見面一次，如果次次出街都四人行，我覺得唔多自在..........
唉，我明丫媽想搞好兩邊關係，但我男朋友真係靜啲嗰啲黎，就算比你個個星期見倒佢，佢都係靜同怕羞，就算同男朋友丫爸丫媽食飯，佢連對自己屋企人都唔會講好多野同埋個個星期四人行冇二人世界正常咩🥺🥺🥺🥺🥺🥺

你老母問題
拍拖關你老豆老母咩事
做電燈膽

好簡單啫
朝早咪一齊飲個茶，下晝你地咪兩人世界囉

兩個搬出去住劏房，創造一個冇老豆老母既世界

我丫媽最中意講話你表妹同人地男朋友成日出街都戴埋你姨媽🙄🙄
你睇下人地

戇鳩
真係華人社會先有呢d問題